Sony Ericsson 若對華為禁令仍在將離開瑞典

瑞典政府對華為公司參與該國5G建設的禁令，令愛立信感到擔憂。愛立信擔心自己在中國市場受到影響，並因此向瑞典政府施壓。

關Sony事？